如果呢場運動要去到年尾，大家仲有咩新招？？？

點解年尾會係重要時間？

1. 垃圾政府表示監狗會要6個月內交612報告，到時就清楚睇到監狗會無用，到12月就夠期

2. 即使參議會通過2／3，計埋總統簽署生效要6－8星期，剛好12月

呢場運動好簡單，政府唔答應就攬炒

而家需要係街頭抗爭之外，增強其他攬炒戰線：

1. 黃色經濟區，要加強宣傳
2. 唱港元變美金，仲要轉離岸
3. 轉走強積金

呢場持久戰，需要更多無形抗爭模式，用最少的損失，達到對政府最大的震攝力

大家集思廣益，諗下唔同的新招
之前浸透藍絲好成功，而家無晒聲氣

同意就幫我推一推，隔離po成二千幾正皮叫人唔好帶野保護自己

1020係要行為和理非，但仍然要做好120分準備，記得帶齊裝保護自己

推

有冇諗過快閃流動連儂牆
我見活豬業都係大大隻字係貨車櫃度講活豬量不穩定 影響生計
至少我好認真望係廣告定係純粹表達

有個好長遠既諗法

今次好少大型國際公司會出黎撐香港人
因為佢地有大陸產業 唔敢得罪大陸
香港人係純靠本地小店 /各國政府義助

我諗緊 如果300萬人每月捐100蚊
每月就有3億

每月呢筆錢就入落 一間為香港人服務既公司/基金
當股份型式又得 捐又得
目標係整一間港版 由市民持有既三星/SONY

每月果3億可以用黎收購/開設實業
1.係美帝到開武器廠都得... (?))
2. 整一間物流公司 有咩用自已諗
3. 係本地租多D鋪 建立黃色經濟圈

唔會進入大陸市場 只為人民發聲

林鄭份800萬9按法案已經為呢場運動打咗一個強心針，起碼到下年都有得繼續落

方式係大問題，要不斷改形式配合局勢

早兩日nba籃球活動，人少但注目，其實好成功

新鮮感係好重要！！！

要啲影相有畫面
外媒最鐘意

金拱門呢啲紅企都繼續大排長龍，我唯一希望到12月香港人終於明白係長期戰咪撚再諗捷徑等英雄認真抵制

維持高強度攬炒，同認清呢場係長期戰

和理非需要深度升級

每一個人都需要加強參與增加行動力，即使係一封投訴信都好

學幣少

租架直升機

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

空中banner?

無人機空投納粹標誌傳單 打亂學校周年晚宴

頭盔：唔建議大家做犯法事

黃色經濟圈緊要太多
要比大家習慣

我預言捱到一月25 號,全港人會策劃一場前所未有,至少3-5日既大罷工

可唔可以成立一個全香港人的公會！帶埋動全港罷工

集思廣益

聖誕新年全部節日唔出街消費

其實依家都有間光時，不過宣傳好似唔夠

攬炒之母果然唔簡單

Winter on fire

有啲似光時個概念，但再大啲